Toen had hij zat in zijn zadel, ongeveer een half uur, nota nemend van deze dingen, Darnay fietsen gevonden zich geconfronteerd met dezelfde man in dienst, die de beschermkap om de slagbomen te openen.
